復左工成個禮拜都未武肺大爆發？

屌你老母妹下妹下咁幾日一單，樣樣野傳到嚟香港都變到咁廢

都未開圖書館 體育館 泳池

垃圾

朝朝成車人返工都冇事，再開都唔會爆得幾多

想爆?開關啦

好似無地盤爆發

靠樓主散播喇

on9仔 你好想爆?

我想不過睇個勢唔會爆得去邊

成車人返工但有戴口罩
開體育館泳池就個個冇口罩
差好遠

奶咗嘢冇同你講啫

有人想ho姐大把人2月就番，都沒咩點爆

香港人防疫意識算世界數一數二, 你睇鬼佬口罩都唔肯戴

樓主好想大爆發?

爆發方面香港人都特別垃圾過人

等多個禮拜，已經見到d廢老除罩放飛劍，周圍人山人海。香港人邊忍到悶

其實地盤唔爆係無乜可能 擺明隱瞞消息

有 新世界盤

有啲爆咗都唔會話你知，廢事你開香檳慶祝

起碼要過14日先會爆喇，等下啦

想，香港太多人

第一 你信港共政府數據？
第二 香港人個個自救戴口罩搓手液 感染率相對減少
第三 隻武漢廢炎有潛伏期

好想，最好爆死一半香港人

點樣隱瞞呀？除非唔入醫院架姐